所謂紫荊黨，咪又係海歸派、上海幫、太子黨

以共翠帝的思想，鬥完民建聯/自由黨/工聯會之後，好快會輪到佢地呢班反習勢力被鬥死
唔好以為佢地坐得穩

鬥撚死依家果D先講

起碼2026

但係公屋人可以上車

返精神病院啦傻閪

只係一班紫荊(Cercis chinensis)同洋紫荊(Bauhinia blakeana)嘅on9仔
係無聊D, 但我就次次捉住黎笑